今天我們都是元朗人

老細問我係咪住元朗
我係元朗人呀屌

結果佢叫我今晚唔好返屋企 喺公司沖涼訓教

其實出面啲老細叫大家收工
因為佢地係住元朗先叫大家一齊收工

順便幫手睇埋呢幾年公司啲file,唔該曬!